點解桌球要分男女比賽？

其他球類分男女我理解到
男女體能差距好大
但桌球明明就鬥用陰力鬥角度
個個著曬老西，汗都冇滴
點解要分男女

因為男人勁好多

d女權冇撚著數嘅野就唔會爭取

嬴左會比人告性侵

電競冇男子組
但有女子組

你仆街了

比賽先來M，唔通連個天都唔中意我

因為男人天生有棍

每年贏 世錦賽女子冠軍
都會被邀請打男子組
但次次都係首圈出局

根本完全冇競爭力

根本本身都分男女子組
你見到嘅比賽全部都唔係寫係男子組
eg. 香港桌球大師賽
女人係可以參賽 假如夠資格
唔夠資格只係因為佢地太廢
所以先整個女子組出嚟打飛機

啲倚天Q 屠龍Q係晒男人個邊

女子組=次級賽事

其實係無分
只係女子真係太廢 廢到仆街
所以先要搞D業餘女子比賽出黎

簡單講 桌球要拎職業資格既 咁一年得128個位
通常一個資格都係2年 如果2年後結算入唔到頭64 就要再次爭取資格

1) q shcool , 係英國既比賽 一連兩站 一站4個資格 可以同時報
2) 世青冠軍 (近年N個大陸既後生仔都係靠呢個拎資格)
3) 外卡等等

以上所有比賽 女子都係可以參加
吳安儀呢兩年都係有參加q school
最叻唔記得係次圈定第三圈就88左

網球都係
大細威屈晒機但係對男子排百幾位嗰d都俾人屌打

同殘奧同一道理

巴打快d走 我幫你頂住d女權撚

我屌你老母呀 女人廢乜撚野?

點解剩係得打飛機比賽

女子電競=殘奧

網球點同
始終要鬥力

因為女人唔夠打

大細威打女子組算唔算半出cheat?

電莖

Biological essentialism

個陣佢兩姊妹近廿歲，挑個世界排名200開外既男人
人地打完golf、隊撚完啤酒, 連續打佢兩姊妹，輕易大炒，仲串佢兩個得男子排名5-600既等級

//1998: Karsten Braasch vs. the Williams sisters Edit
Another event dubbed a "Battle of the Sexes" took place during the 1998 Australian Open[51] between Karsten Braasch and the Williams sisters. Venus and Serena Williams had claimed that they could beat any male player ranked outside the world's top 200, so Braasch, then ranked 203rd, challenged them both. Braasch was described by one journalist as "a man whose training regime centered around a pack of cigarettes and more than a couple bottles of ice cold lager".[52][51] The matches took place on court number 12 in Melbourne Park,[53] after Braasch had finished a round of golf and two shandies. He first took on Serena and after leading 5–0, beat her 6–1. Venus then walked on court and again Braasch was victorious, this time winning 6–2.[54] Braasch said afterwards, "500 and above, no chance". He added that he had played like someone ranked 600th in order to keep the game "fun".[55] Braasch said the big difference was that men can chase down shots much easier, and that men put spin on the ball that the women can't handle. The Williams sisters adjusted their claim to beating men outside the top 350.[51]//

本身有少少同情果兩姊妹, 但睇真d原來係果兩個女人先聊者賤

女子組比賽同睇殘奧有咩分別

桌球要計角度力度同冷靜，依幾樣野女人都係廢

桌球都要cue power啦
仲要集中咁長時間好花精神體力
不過其實冇分男女子 係女子太廢圍都入唔到

女人做運動不嬲廢

對奶放左上台 男人一定輸蝕

有先得

廢唔係問題
好似網球 grand slam 打少兩局
仲學人要同工同酬 大撚晒

體力方面既嘢 我認同分男女比賽

但桌球 電競 分黎把鬼
不如 標語創作比賽都分男女

咁點解讀書考試冇分男子組女子組

桌球其實真係唔需要分性別打 , 女子組廢咁多好正常, 一黎桌球依樣運動少人玩, 堅持打職業賽練習既仲少 ,玩既女仔就更加少 , 就算天生真係好有才華既都可能會接觸唔到

話時話...其實好似冇運動係女勁過男

芭蕾舞算唔算

桌發唔攰？你連篤十幾局黎睇下

參與度問題

問考試局，問胡紅玉

講真如果佢個商業收益有男人咁多未得囉
唔通你踢英冠又話要廿萬鎊週薪咩

篤波都話要用下力

捉棋唔使啦掛
咪一樣酚分男女

btw
馬術係咪唯一男女同場競技嘅運動?

有無人解釋下點解

男人運動神經 反射時間 等果啲的確比女人好

桌咩發呀周潤發我就識

班g 有著數仲同你分組？

平衡木，韻律體操

以前有分
有班怪獸家長話自己個女明明考得好過人地個仔
點解個男入到x學習但女入唔到
所以女權撚就爭取唔分男女

果然係有著數就R
如果上面講果堆比賽唔分男女 會唔會從此唔會見到任何一個女人出賽

韻律泳？

對波頂住枱同冇波頂住差好多（除左香港女仔）

電競冇限制
南美定北美之前有一隊有一個女成員
打過上職業

咩叫陰力

RNG Remilia
但好似係變性人

好似就係我升中嗰年開始
好嘅學校俾女仔入晒
cheap雞學校就大部份男仔入

女仔有優勢嘅原因係女嘅腦部發育較早
所以同樣都係十一二歲
思考能力會比同齡男高
所以讀書會叻啲
但過多一兩年
男仔就會追番上
但已經錯過左升中揀學校嘅階段

女權正仆街

桌球

連d唔入流既都打唔贏想同工同酬
對班排得後既男選手咪好唔公平

但係呢D唔似桌球咁篤得入幾多就有幾多分咁客觀既評分

推到上熱門啦

仲有下棋都係要分男女

-6又出局

咁吳安儀個女子世界冠軍
姐係唔係話唔勁
但點解唔堂堂正正同負碌俊/奥蘇利雲/沙比呢d拍埋一齊比賽呢？
說好的男女平等呢
篤波咋喎唔係踢波喎
就算最後拎16強或者32強
都勁過呢個含水量極高既女子世界冠軍

明明係男網吸觀眾 仲要工時長

應該取消搞珠 全部跟成績
搞到我派左第5志願

高低槓

認真答
cue power影響到成個比賽 尤其係hard shoot 修正同開pack
男既cue power勁好多

其實你講既野係無錯
係我第一頁既回覆都提過
吳安儀呢兩年打q school係連職業資格都拎唔到 而且差距係好遠
傅家俊/OSO/沙比都係長期頭16既球手
簡單講句 頭16實力同穩定性都係一流
頭64有實力但唔夠穩定 但連128都無既女子世界冠軍
真係唔入流

P.S. 職業資格先有資格去打計分賽(排名賽), 外卡除外

關乜事，Marco冇cue power咪一樣打成400幾q centuries
女人永遠唔夠男人黎只有一個原因
就係唔會好似男人咁放全副心機去練波，尤其桌球咁悶既野
Reanne Evans, Steve Davis講過十萬次

高汁，呢位巴打有追開桌球

4眼Q后同-6俊打 大家點睇

原來係咁，明白曬
我一直以為佢地限姓別
一邊有女子世界冠軍
咁好自然就有錯覺以為奥蘇沙比只係拎男子冠軍
但你糾正左我

唔會有人問
中國對巴西今晚踢波，你睇好邊隊？
頂多都係問
巴西數唔數到5粒以上？

cue power既力量未去到男同女既身體結構分別
正如女子舉重都可以舉到幾百磅

咪撚野cue power
睇cctvb套桌球天王睇上腦？

讀書考試都要分男女

我20

好尷尬.....
唔識野仲大大聲

之前日本女足對中學生 都俾人炒12:0
男女係運動方便係差太遠

唔洗講到咁白

講白啲就叫 女人贏唔撚到男人

因為女權主義

上天賦予 男女性不同
體格 思考方式
但女人偏偏要平等

真係智撚障

因為就算唔計體力
智力上女人都係差過男人

如果計平均數嘅 女人iq係高過男人
之前都有research講過

女子電競應列入殘奧項目

桌球都差距咁大真係一個迷…已經接近唔洗鬥身體質素

收爹啦on9仔

點解我冇得入ssgc

咪on9啦
男女平均智商一樣係100
但男人標準差大，即係傾向極端，一係蠢一係聰明
女人就個個正常
所以大學教授多數男人，香港mensa男女會員比例係4：1

ref

Cue power 都唔識就收嗲啦

sor 條link 錯咗
試下呢條

再唔係Google
Population sex differences in IQ at age 11: the Scottish mental survey 1932 pdf

之前睇吳安儀，女子世界冠軍，對住個中學生都爭d輸，雖然話友賽未比出盡力，但睇佢打波技術都幾屎，唔係否定佢既努力付出，而係覺得香港傳媒吹大佢實力

瞬間看7頭

但係點解女人打桌球唔夠男人黎先係問題

咁吳安儀都幾廢下 個曹星如又係 超蠅量級拳王 唔分磅數既話實連排名都冇啦
真係勁果d 博家俊 又唔見比人吹奏

好耐之前睇大台同fb係咁吹奏
以為好撚勁 自己去wiki搵下佢世界排名第幾
點知乜都搵唔到

一陣我除衫你就好閪冇面

桌球都話用力啦
咁點解捉棋都要分男女

因為桌球係女性興趣並不普及，對桌球有興趣嘅男女比例差太遠，我當你每100個打桌球嘅人就有1個職業桌球手，係男人搵1日可能已經搵到100個，但要搵100個打桌球嘅女人搵1個月都未必搵到，少人接觸自然出唔到人材

咁打拳又好難唔分磅數嘅 重磅同輕磅打點都唔公平嘅 只可以話曹星如識玩囉 係輕磅嘅range入面打比賽
Btw -6俊就真心勁嘅

女人運動廢，冇解

女足女排都有世界第一，但一泊落男子組咪一樣收皮

女足一樣冇人提，女排有人提都係因為cctvb中意播支那野攞倒下第一既野黎幫手打飛機

樓上位巴打就岩喇

AVG黎講係差唔多
有啲國家(e.g荷蘭)統計國內成人IQ
男個mean>女 幾點
而且可以再睇下SAT TEST

唔講avergae
比賽就係鬥高嫁啦
所以最TOP既都係男人
SD係呢個情況下根本無意義

美國有個變性人
男人走去打女子組
打到D人仆哂街
但係你知美國左膠幾撚PC嫁啦

題外話 點解時至今日 桌球比賽都要著西裝？
點解唔會好似網球咁發展到著運動衫 形象變化多啲又可以賺錢

點解要分男女?
如果唔係就會變成咁

有d比賽真係女人打先有趣
好似排球咁
男排幾乎次次扣殺都得分，女排可以打多幾個來回

快啲告佢地歧視

柒到唔敢睇

侵侵話佢知咩叫cue power

我唔識架 我最多都係識打到轉哂灣

因為唔分
女人永遠嬴唔到
即係冇錢賺

認真答
桌球打得好講求出cue直唔直
女人天生有個胸
一趴落台要就個胸唔好頂住枝que已經要顧多樣野
唔好話香港女人無波唔洗驚
事實係真係頂住
個胸頂一頂 枝cue歪少少
打出嚟已經唔係個回事
當然 係連登仔眼中一流選手當然要克服埋呢啲弱點

同埋睇對波彈彈下。
總言之，女人係花瓶囉。做埋曬啲無意義，整色整水既野就係度認叻認威。
事實就搞搞震係幫襯，成個世界比佢地搞衰曬

所以女子網球要著裙先有人睇

真係了解桌球就知吳安儀真係唔係普通嘅廢
不過始終係香港嘅一個talent

其實男仔普遍高d,對腳長d,打桌球都有少少優勢既

韻律泳

無男人參加個d

普通打男女無乜分別
但係一要大力既波就會有分別
eg 男最大力=200 女最大力=150
呢球要發100既力雖然大家都夠力打到
但係越接近自己發力既上限其實打出黎越大偏差/好難keep到一直準落去

男人1q最多得147
女人1q閒閒地幾百，上千都有
太屈了

其實都唔廢啦 對比男球手就差咁d
佢都打到1cue過百

飛鏢都分男女
The world就無分男女 但都唔見女人入到final

跟本個差距唔關發力既問題，你睇下吳安儀D 比賽，好多好簡單唔駛發力既波都會打失，或者再睇下佢地救snooker ,呢D 唔駛發力淨係計角度，男子果D 三四個cool荀都救到，吳安儀一個cool 荀都可以錯角度

男子/男女組：奧運
女子組：殘奧

殘疾桌球？

Q都冇得Q 睇戲都200 拖手KISS又另計
香港地有西太屈機

因為男女同場
男人棟西又會比人話性騷擾
#MeToo

男女平等係咪唔應該分男女子組

理性同感性思考方式既分別
啫係考數學咁，一般男仔高分d。

你話將啲奧運選手同殘個選手擺埋一齊比賽咁唔公平？

今年果個香港桌球公開賽 咪搵左吳安儀同d 世界一級選手打 柒到唔敢睇

先天上嘅差異 (同男女平等個issue兩回事) 兩者嘅limit爭咁遠
正如咩運動都好 一個20歲嘅都冇理由挑個10歲機啦
所以分男女好正常 運動分lev都係咁解
起碼要有d control i.e. 年齡組別 男女 ...
唔係比黎冇意思
係一個運動上公平競爭嘅概念
例如 一項運動男嘅top: 100 ; 女嘅top: 70
咁一個男80同一個女嘅70
女嘅能力係full 但男同top仲爭20
根本唔可以一齊比賽given that雙方limit爭太遠

係，有幾可真係要打到judd trump果d發力波？ 吳安儀已經係女子世界冠軍，但佢同jimmy white，hendry打都差好多班，人哋依家嘅狀態係最top果時嘅三成功力都未有。同埋佢連一d好簡單嘅shut同推彈，都唔係做得好好。

真係睇運動既就會睇男子啦
女人做運動純粹係睇樣睇身材
包到實哂既女子桌球完全無觀賞性

騎馬都無分男女，結果點樣
有無人睇開知

咁兩女比賽一個黎m咁咪又係唔公平

同學界男子組打咪算囉

其中一個差別係男女係空間感上差好遠
女人廢好多

之前上堂professor教男女gender sex個陣講

咁你點睇男女中學派位制度？

cue power唔係單純講力度
即係你叫泰臣黎打 佢cue power都未必大過neil/judd
cue power包括 cue action, cue速, 力度...etc
而女子既力度係足以應付到桌球上大部份要做既野
至少開PACK係輕鬆 Evans都做唔少
round 4,5 cusion個D就算啦 男子都唔係個個得
體力更加無問題啦 吳安儀今年個世界冠軍決賽11局6勝磨左11個鐘

唔好講呢d 啦 如果係咁 咁讀書成績果d 都要分男女啦

人如其名

男女獎金都差好遠啦 合埋黎搞咪畀女瓜分左d獎金

M到就話m到
過左又話谷m
有無絲打答到我女人一個月有邊日做得嘢

係囉
應該男女分隊派大學

因為政府無去搵研究證明男女腦部development 時間唔一樣？
相反運動方面高度體重肌肉呢d就人所共知
得馬術呢d無分男女

賽車有無分？
同馬一樣
車行又唔係人行

會唔會有安全問題

分開就最好啦 一陣男贏左女班女權撚又話男人恰女人

平均有乜用？
幣在頂層全男

女排多人睇因為雙方嗟波時間多, 好睇D
男排好多時一下就殺贏, 可觀性好低.

男子芭蕾先勁
騰空力強

上面位巴打都講一係q school或者international championship個類先入到tour
tour計兩年獎金制，共130人左右
top 64先保證有得留下年
最強(睇開個堆)係top 16， 32內都仲睇得下

你幻想下佢連q school都打唔入
同長年top 16的marco fu比

各位波台手足係時候要回家了

其實所有野都唔應該分男女，咁就係平等啦
講番體育，其實睇女子賽既都係為左睇女多過睇佢地既技術

-6穩定男 得3個title無大賽
當年叫糊倒輸番比murphy

男子一殺就女即刻收皮啦

如果公平比賽對女性有利既話，女權主義者就會爭取機會平等，例如要求中學統一派位取消男女分隊
如果公平比賽對女性無利既話，女權主義者就會爭取數量均等，例如要求領導層/高官男女比例相等

on9賽車係咁細咁焗既環境燒一兩個鍾卡路里
最考體能

yws
連運輸請男人多都投訴

飛鏢都係
唔明點解女人完全冇競爭力
又唔係鬥大力 , 又冇身體對抗

男人強於一點發展
女人強於平均發展
所以極致運動男人強d都正常

lesbian

講真女子運動黎講得返女排睇得吓

體操

lesbian dancing theory

作為女人都好，都唔會點睇女人既運動比賽，除左跳水體操嗰類，唔講得多，淨係足球同籃球，女人比賽真係唔好睇 又唔見化妝髮型烹飪比賽分男女子組，不過都唔係，就算唔分，就連化妝髮型烹飪，普遍都係男人勁過女人

其實應該分

都應該分，咁我啲數學成績應該會好好多

女容易拎到實力坐騎 平均局勢

女人可以出茅

係 大廚都好講體力

除左家頭細務 諗唔到一種運動係男人廢過女人

所以女權l真係on9，男女構造本身就唔同，點會有得平等，做好本份跟住認命啦，唔好有著數個時就話男女平等，無著數個時就話女人比男人弱。

點解國際象棋都要分開男女計分

sad but true

要評分既其實都唔洗比，跳水跳舞體操，都真係各有各靚，男人比較有力，女人比較柔美，唔同既

我唔想睇到男人d腳發黎發去

你咁講女子賽係唔係應該要分cup打？

點解唔怨老母生你出黎冇賓周

我有入場睇到香港世界錦標賽
完全可以睇到個分別可以去到幾大..
吳安怡連回晒堂既過氣球手JIMMY WHITE 同 STEPHEN HENDRY打,都可以打到咁(某程度仲要已經係讓佢咁去打)真係完全唔入流,真係街場波樓個D呀叔都已經夠揪有凸

冇冷氣，防火衣加老撚咁大個頭盔
跑一轉波都冇埋

咁又唔好過份誇張 佢對比職業黎講係唔入流
但絕對橫掃波樓阿叔
佢少說都係香港排名頭32(如果無記錯)
比賽最高都打到8X定9X度

波樓阿叔唔會夠佢打

唔洗政府做，大把機構研究而個問題。

有興趣可以睇埋佢篇文獻

咁點解個時上到庭胡紅玉會贏

所以車手真係fit到仆街
especially f1 f3個d 唔係房車 迫到一個點

所以就係話男女根本唔同，點解要強求大家要各方面都平等？有著數就去拎，無著數個陣就話自己天生遜於男性

估唔到連登班on9 柒到連專業桌球賽要消耗大量體能， 而男v體能係有天生既差異

咁撚簡單都唔明， 連登真係好垃圾

所以應該分男女平衡木同高低槓
女子雙槓 單槓 吊環

合球 korfball

桌球睇落徙精神多d
打10鳩咁多局

同埋扑野算唔算

紅字個段同我睇個份research 差唔多
話top 2%嘅聰明人係男人多 而最差2%都係男人佔多
而中間九十幾%係男女平均
其實個結果全部人加埋係男女平均 但女人係高些少 因為男人俾蠢個邊拉低咗
所以我上面話女人平均iq高啲無錯架喎 0.幾都叫高些少呀

因為女人覺得有優勢既野就唔需要'平等'

比較少女仔玩桌球
人才就會少好多

最唔撚明係奧運玩氣槍都分男女子
連真槍後座力都冇，比賽時間都係一個鐘度
咁都要分

房車都冇咁熱 f1果d唔係講熱字 係好撚熱
佢地要操 要頂得熱 又要g力既抗衡 又要反應快
其實咁講 男人係運動上 去到好盡 足球咁 好多落腳都好撚勁 有踢斷腳 女子足球好小去到咁盡 落腳都好斯文

其實唔好睇職員級同業餘同興趣 其實差距真係好鳩大
你睇港超d球員好似好慢好屎 一落場同d街場踢 基本炒你二三十粒

之前日本女足對男高中生被炒12:0

條友喺著綠燈之後大約0.09就起步
老老實實就算係男人都未必去到呢個反應時間
再睇個eye tracking
佢入pit嗰陣只係掃咗一眼個mon同堆掣
之後就好自然咁轉波入neutral
同一時間睇住handler嘅手套嚟判斷幾時停晒
落車之後個樣從容淡定
女人做到咁咪可以有咁勁囉

點撚樣比啊
真係唔明點解條八婆咁多人吹奏同捧到咁高

屌post錯link

你不如話音競

衰仔樂園

因為香港人睇冠軍
攞個飛機盃 689都出黎賀
攞世界賽亞軍wfc

歷史上其實有女F1車手，不過成績真係

近年都係Test Driver only

構造唔同

巴打你快d走 等我幫你頂住d電莖撚 佢地又會話打一日機都好需要體能 就好似人地做左成日gym咁

好撚mean

之前已經屌過吳安儀憑咩用桌球去拎傑出運動員
反而長期係桌球高峰既marco都無

點知被人屌我男同女無得比
其實真心有留意桌球就知根本無男女之分
否則吳安儀都唔會多次爭職業資格失敗
靠D飛機盃冠軍 桌總派張世界賽外卡俾佢 一年輸2-10 一年輸3-10

咁站係女子體育領域佢的確值得呢d殊榮
雖然我都同意桌球其實真係冇男女之分

利申：係上環同過佢打

咪臭係
snooker食腦架姐 吓吓大力cue埋去咩

變性人你話算唔算

我反而想知職業桌球手靠乜維生？top16唔使打外圍，就話有d錢袋下，除咗o sullivan, ding哩d可以收到唔少廣告費, 真係靠獎金果d一年可以拎到一兩個比賽冠亞軍，其實都好少錢。排32之外果d真係不敢想像。

David Grace 畫畫
Gary Wilson 的士佬
Mark Davis 會計
剩係知咁多
仲有請補充

鷹王賣屎忽